電飯煲整蛋糕

想食蛋糕，但係屋企冇焗爐唯有用電飯煲

落左紫薯粉+栗子
隻色好怪

放入電飯煲，得閒揭開聞下，又幾香

好似樹幹

未影相已經比屋企人切左黎食...

下次想試下趁熱食

樹幹蛋糕

好似好好食

見到紫薯已經無胃口

味道應該還好，係賣相差咗啲

想食

狗都唔食啦

我出番去先

塞住個出氣口呀
唔夠精氣元整唔熟個頂

整得幾好吖~~我係youtube跟懶人媽媽用電飯煲焗蛋糕都幾好味而且好方便 可以整伯爵茶味🤤